現在宣布，所有勇武派轉地下，和理非地面設N個大台！

設大台係有佢嘅用處，咁多和理非人數可以設多過一個大台!

勇武派人數都唔少，轉地下活動之後加上真正勁嘅隱形勇武派，地下武力更加恐佈！

其實葉國謙講得好啱

慳啲啦！
邊個大台上，我11月拉全家投對家！
5票，你自己諗啦！

收嗲啦屌你老母